方國珊64000票，下屆選情嚴峻/要教育選民投票是投意識形態而非政治人的個人質素 | 教會趕客實錄

方國珊64000票，下屆選情嚴峻/要教育選民投票是投意識形態而非政治人的個人質素 | 教會趕客實錄 (第2節) 18年3月18日

香港花生 3,624 views

SUBSCRIBED
4111

Published on Mar 18, 2018主持：陳士齊(齋Sir)、楊穎禧 嘉賓：范國威

把花生留住，請付費支持：轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:
Category
Entertainment
License
Standard YouTube License